屯門衝突即時討論區

何君堯助選團疑似非法進入私人屋苑
現時街坊圍緊，隨時開打

lm

Lm

鄉黑敗退中！！

有冇live

HK01 Live緊

何妖正仆街

今次一定要拉何妖落馬

應該何妖好撚唔夠票
好撚急
係咁想搞事

打柒何妖
人人有責

街坊 快螢降魔伏妖

唔好比佢搞到事！

岩先唔係有報導話佢好有自信咁話夠票咩

未投票的快d去呀！！！何妖可能想借亂取消下午投票

佢告急咪搞事 想拖到12月1

唔好理何妖

講緊係咁講

都on9
愈多人投票佢愈死
佢叫人唔好選佢

唔好衝突
影低佢就得
有乜事叫保安頂住佢